[連登有愛]有冇人喺九龍塘執到銀包

有冇人喺九龍塘 OR 29B小巴執到銀包呀?

灰色 herschel銀包

有學生證, 身份證, 二百蚊cash, ATM card, credit card

小弟喺窮學生，執到唔該還返畀我

幫你推

Thx

Pish

推到好心人執到

愛你老母咩 當呢度失物認領？ 唔見野去報警犬啦上黎托柒咩

啲啊sir 睬我都有味啦

你係咪都要報失架啦n9 當連登萬能咩

仲未拎返個名咩

煩唔煩 係撚咁係到搵失物 當全世界都上連登

未